放一隻armani 2453

門市賣成$4500咁上下，而家好似仲要絕埋版唔出，唔信自己去專門店問下（我買個陣$4x99,買左唔夠一個月）
新淨程度99%，因睇中1469而放售
*有保證卡，100%正貨，冇花，齊哂所有野，同新既一樣。冇單**
有意email nmdhk852@gmail.com

點解要放先？

新淨程度99%，因睇中1469而放售

唔該爸打

推

垃圾都要4千蚊

樓主當人傻嘅

咁之前問專門店真係賣緊依個價

500同你收咗佢

既然有爸打搵到外國網賣咁平，咁我都改賣$3500啦

1000Pm

sales唔洗六折都可入貨

相差9蚊同你買隻2手？

點解無單既？

開倉價800

我一買完返屋企就比人清垃圾咁清走哂檯上面d紙，包括張單

445美金大約3450港幣

計埋運費差唔多啦

其實隻野戴左 10次到

人哋全新錶 呢啲錶冇二手市場，原價邊會有人同你買?

$4000收 pm

有得pm咩
Email 啦巴打

似搞笑POST

二手根本冇巿場 唔係個Armani 個名佢啲錶真係500都比多佢

Push

1500

1600即收

推一推

4000OK pm

唔好咁啦爸打們
$3000

員工價3千有找

1500 要左佢

放就pm

唔放就自己慢慢煲粥

有得pm先得

4200 要
pm 我

5000 pm

推
$2500

二手就二手 條女比人屌左一次都唔係處啦

未見過人賣野賣到咁柒